你地幾耐先會換一次電動牙刷頭？

你地幾耐先會換一次電動牙刷頭？

聲波震動牙刷 同一般牙刷唔同，唔使左右擦，又唔會用力擦

d 毛用極都好新，如果配返philips 個紫外光燈，殺埋菌

搵唔到理由換過一枝新刷頭

說明書有寫

我用開panasonic，話三個月

咁咪三個月囉

你睇多次我問咩，我係問緊大家幾耐先換

唔係應該幾耐換

刷一次換一次

出廠到現在

以為自己開po...

我五到六個月換一次，比較孤寒

支柄出換刷頭燈我就換大概都係三個月換一次

你用緊咩牌子牙刷？

用到開哂叉，頂佢唔順就換

sonicare diamondclean hx9924/42

其實應該點刷
好似普通牙齒咁刷 定係掂住由佢震就得

3-4個月
如果牙刷放廁所真係好多菌

拎滴露浸下又一條好漢 通常變型先換

變型，開叉先換
d商人緊係話3個月就要換啦，d刷頭咁貴咁好賺

有色果part開始甩色就換 多過三個月

就佢震，每個位兩秒